H車既模型車邊到有

DC5
EG系列
手砌模型

DC5 可以去千里達睇下
EG 去廣華街生輝睇下仲有冇

康怡廣場天橋附近有

honda 一係就Engine failure, 一係就俾人勾.....